今日最大勝利係大家團火都未熄

今日最大勝利係大家團火都未熄

雖然今日同往時一樣結果，
但至少經過幾個月抗疫，
大家團火都係未熄。

難聽d講句，真係要俾掌聲自己。

推

香港獨立，唯一出路

手足辛苦
接落黎要壯大黃色經濟

好多謝哨台admin 同報哨的各位🙏🏽🙏🏽

越燒越旺就有

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

push

靜左咁耐
要一啲時間燒旺團火
堅持多陣一定會越出越多人
況且仲未有民陣搞嘅遊行
到時就真係可以顯示到實際人數
堅持啲大師兄慢慢返緊嚟㗎啦各位

香港獨立

無錯

又燒旺左

推呢個
唔好再俾五毛黑警分化

推上熱門

手足要繼續努力幫我地光復香港

勁多放負撚

多謝手足！和你抗爭，我很快樂！

保持警覺

支共倒台，唯一岀路！

有蟈安法點會熜

無就真係會比廢炎整熜

放負撚已經影響唔到我心情五毛肯死心未